建議燒山以後出片果時都話50%機率啦

冇撚得輸, 唔理結果係公定字都係燒山贏

以佢咁硬頸應該冇咩可能會戴頭盔